魔獸世界 夜空之歌公會歡迎你 (附新手Q&A)

SEVER: 夜空之歌. 雷鱗. 巨龍之喉
公會: 傲翔天際

平日朝早少D人,大約5~10個
夜晚20~30人
深夜都有5~6個人打KEY或者玩鳩GAME

公會團時間:

備戰7.35 呢個版本最後團隊副本
職業不限 時間穩定 有心即可

星期567 8:30 ~ 12:00
進度M7/9 (7%)
星期23 不定期開組新手普通/H薩墓

新人都歡迎一齊入黎玩
可以3倍EXP+傳家寶帶升

有意可以+BTAG:
LazyCoey#4128

RC:27561179

坦僧直播:

雷戰視角:

魔獸新手Q&A

Q1. 新手玩咩職?

A: 魔獸係易學難精既遊戲,
每個職業都後期都會有高階細微既操作,
所以可以開個新手AC去試下每隻職業既技能組,
多D睇下直播,
有愛比起易上手既職業更有樂趣

Q2. 魔獸後期玩D咩?

A: pve分團隊副本(20~30人) 同 傳奇地下城(5人)
兩者都係講求團隊配置,
個人技術會影響你可以參與既副本難度,
所以易學難精就係咁解, 記得多d上網搵手法同配裝方法
pvp 有 2v2 3v3(競技場) 10v10(積分戰場)
台服因為比較少人pvp所以攻略會相對比較少
都會有痴線佬鐘情係野外殺人

Q3. 點樣升LV最快

A. 1. 比錢直升100
2. 招兵買馬(同另一名老手/新手 3倍EXP升)
3. 買傳家寶自己慢慢升
各有好處, 自己升可以了解職業技能,
雖然話WOW係一隻滿LV先開波既遊戲
但係有時自己研究下隻GAME先係樂趣既一隻,
除非你一開波就想做伸手黨

新手滿LV Q&A

滿左LV做咩好?

1. 世界任務+聲望
如果你係完全新手,當然第一樣野係做地圖主線任
開曬D世界任務出黎先啦!
因為你日後想飛,阿古斯以外既地圖聲望都要祟拜.

2. 裝備
如果你係坦補,可以自己不斷打5人H副本(出865)
或者直接(開預組)去打傳奇5人地城(出885+)
當你夠一定裝等,就上阿古斯開始農下細入侵
解下世任去賭910裝備

3. 橙裝
真係除左頭兩橙係易D出以外
2橙以後都係睇運同努力(個人覺得努力值大比數)
睇你自己有勤力去清小入侵,打KEY,隨團,M0,執寶箱

4.打KEY+保底
當你打過一場傳奇5人地城之後,你就會發現自己背包入面有一條 [鑰石: 地城名] 傳奇等級Ｘ 之類既野
傳奇等級愈高就出愈高裝等既裝備(10層出915,往下每層-5)
當你一個星期內曾經打過一場KEY之後
每個星期4你就可以係自己職業大廳開一個寶箱(保底箱)
10層出935,往下每層-5
一星期一次

快啲一齊加入我地

幫手一推 多D人黎玩啦

沖鋒不似預期

幫推

成日都糾結緊玩盜賊定獵人好 pve pvp都會玩

Pish

獵人而家PVP好弱
賊就兩邊都好強勢

瘋狂單推

無計,無人幫手

推

唔同server係咪跟唔到
最近睇人開荒睇到好想打下副本

轉過黎一齊打本啦
都就黎7.35啦!

岩岩先轉左去搵fd
由阿薩斯轉左去冰霜之刺
不過等緊佢地升lv
我諗佢地都唔諗住轉 可惜

叫曬 d fd一齊過黎玩啦

升緊lv咁不如重升一隻啦
仲有成個月 下個版本又重新黎個
你都知香港人個pool幾細架啦

一個已經109 一個92
睇下升完係呢邊搵唔搵到團
搵唔到就試下說服佢地過黎
我都想搵廣東話團唔洗聽煲冬瓜

好耐之前經歷過打卡咁既魔獸生活
好懷念 幫你推一推

最多教你地秘技 等你地快速升上110啦
加我btag

多謝你呀!
想回鍋我地都好歡迎架

巴打
我本身係暗語眾聯盟
不過7.2後身邊朋友都afk哂
自己呢家係休閒黨

想問下你地係聯盟定部落

利申：重度劇情向玩家

想問下部落定聯盟, 7.0比FD拉完入黎佢地瞬間AFK曬,得自己係到玩成日好無癮,斷斷續續咁跟台灣團係到打,想搵返香港人一齊玩

我地係部落

我都係雷鄰。。但我d係聯盟

如果真係有興趣又唔捨得隻角色既話
其實可以用900點轉陣營 (聯盟<==>部落)
當然唔介意既話開過隻升上黎又得

加左BATTLETAG,諗著慢慢升過隻上黎

想問下打m0 會唔會有保底

NO

部落狗

次次更新都玩返 但係好快又afk

呢次尾版又打成年啦

新手0知識想加入 一開始係咪要買點先？

唔係 佢有得俾你體驗 20級都唔洗錢 但20級之後要俾錢先開通升級

利申：好耐無玩 記得似係咁

試左職業邊隻岩玩
之後係諗下搵唔搵人一齊3倍EXP一齊升!

新手想由頭了解魔獸世界觀既話應該點做?

GOOGLE: 魔獸世界編年史

仲有人玩台ser

香港人都唔少

係咪晚晚都有人上線玩？好怕無人玩

晚晚都有人ON 星期3567仲有團打

陣間番去dl先

有無啲職位既定位講解下？

幫你推一推
可惜不同SEVER

多謝曬呀!

坦 補 輸出
分唔同天賦去決定你職業既定位
有D職業可以雙修(坦或者輸出 / 補或者輸出)

不過盜賊/法師/術士/獵人
就係單細胞職業(全部都係輸出天賦)

你定係亞洲定其他?

亞洲

唔同種族開唔同職業係咪都會有分別?

唔同種族開相同職業係咪都會有分別?

你係琴晚入黎RC位兄弟

係呀 琴晚入左RC

twitch做咩咁多60 project 咁活動黎?

玩家自發活動 跟返以前60年代既方法去升LV
6個人打40人副本
我地公會RC都有人咁玩緊

地獄吼部落人士幫你推

keep住大改就同班fd回鍋一次 afk中

轉過黎一齊玩一齊打團啦!

姐係一定要比錢玩?

呢隻GAME都收左十幾年月費

我上網見到d咩賺g代幣
但係唔明

假如係IN GAME錢太多係可以換做月卡
又或者用官方途徑買IN GAME既通貨
不過唔會影響遊戲平衡
WOW有錢都未必有勁裝

依家升lv係咪都係做下任打下地城？

係

魔獸依家2V2仲有無人玩?

今個版本PVP台服好少人玩

呢家有咩辦法升得快?
想重新升返隻

召兵令
2個人一齊同等打到上15（90前3倍經
搵大佬帶副上90
要塞解地圖任（7萬經一個任 有大佬帶你飛就更好
（可以開始排副打裝
100入破碎做主線 推神器開始750
然後一邊推主線再排副就110

利申10日前入坑
上左110 裝值810

Btw 巴打們有冇覺得咩飛行座騎一定要刷

今年blizzcon果隻有得買好買
坐騎全刷,因係係睇你出唔出
唔係睇隻坐騎好唔好睇

但係有d唔靚

出左先講

打左2個月火源之界都未出隻坐騎
雖然我知2個月真係好少

開多幾隻小號幫到手

有個小問題
我今晚跟野團打h薩墓 差尾王過唔到
我仲可唔可以搵出面d只打尾王既團打？

可以 而家得M唔係合CD打
H/PT 都係睇捨取權

唔該晒

見到個po又想回鍋
冇打一個版追進度會唔會好辛苦

之前玩坦打到m古爾丹
最後未打贏就afk左

咁你之前有玩開即係有橙裝
咁好快追到
神兵而家求求其其都好快上70
呢邊缺坦呀 非常歡迎你呀

留名

想問下DH職業大廳我做完5個派遣追隨者任務之後卡關，係要我升上108之後先會再有？

以前玩小號升上110一次過做

btw想問下熊冇左招魔防係咪變左魔攻多既副本唔洗打
例如靈喉1王招劈
地道d法師

係呀

都唔會 熊而家係T0職業

岩岩升上110，突然間超多任務接到

世任好多架
有排解
想飛仲要解返主線

我連職業戰役都未解曬

慢慢解 仲有成年慢慢玩
歡迎夜晚一齊上RC吹水
或者打到悶可以加入我地60年代懷舊系列

我水晶之刺想入香港人公會一齊玩，唔通要轉ser

你地多唔多人玩project 60?

而家5~6個人打緊
有4個升到60 打緊MC

支持基米

已AFK

多謝曬多謝曬

幫手推post
祝大家開荒順利

開個台拓H王座

丹爺
做兵做足一世
泰蘭達最後都係一秒都無對佢動心

仲做埋人柱力

上星期四打h2就出左坐騎

走啦

我好彩d pt2

想玩番 但係冇動力 狂刷m+ 一星期都可以唔出一件橙 由s3開始玩已經咁手氣差 利申 血dk

我好似10月110
到依家有5橙
3件開箱2件副本
我之前無打過5人m
平常心面對就會好d

而家好好多
細入侵+每日世任
加埋打下團本
個幾星期就一橙

見到你地有少少眼紅 110後2個月先得3橙 有時直程唔打副本 做成就同工程學算
利申：成就一半解晒唔計團隊同副本

薩墓開果個patch左右就已經可以1個禮拜多d拎一橙
前提所以打到既你要全清
慘過番工
親身體驗

未曾玩過WOW
不過對佢個故仔有興趣
所以琴日先開始玩
受唔受?

當然無問題

以前無細入侵真係慘好多
而家你6個鐘重置3個細入侵
清3個都係半個鐘 又有神兵 又有機會出橙
真係輕鬆好多

好想回鍋 afk 左幾個月

好懷念 幫推
可惜已經冇時玩了

請問係部落定聯盟公會？

幾時會出1-60 級 可能會玩返

部落呀!
可以多d上黎rc 最近好少推post

應該下年

好多人幫推 多謝曬

唉
一方面兩個禮拜多啲method就隊冧左mythic argus
另一方面就仲有仆街次次一開波都死係kin'garoth條死光....呢個世界既落差真係太大⋯⋯

我仲打緊h1-5

哈哈 人各有志 台服無可能跟得上世界潮流
睇開D啦

呢邊公會開始打緊M架啦
有興趣真係可以過黎一齊打下架

有冇用UI

一定有
skada
dbm
bd4
呢d都好基本

米叔性誕有咩搞

仲洗問
一定係食大餐

新手岩岩入左坑求帶

可惜撞唔岩團本時間
唔係就過黎一齊玩

台妹大餐

加我BTAG / 入RC

遲D開下成就團
到時誇服一齊打

你知道太多了

AFK左年幾，想重新玩翻

我都係AFK返黎

Sillhouttez #4405

都唔知我呀哥有咩咁好

紫色奶頭夠贏啦

返緊工幫推

又到聖誕又到聖誕

唔同ser 有無得一齊玩

Page 1嗰三個先得

係無得入公會同打M啫 其他都ok嘅

巴打們 封咗頂又想做返潘達利亞個主線 可以點搵返做到邊到
想騎條蛟

直接問GM 或者某D網站可以搵到自己條任務線做到邊
唔熟所以唔太知

依家騎蛟已經唔洗解任已經騎到
我係公會買到條蛟就可以即騎

係邊到可以買?

以前寒冰尖聯盟第一cd全通h薩墓路過
而家要打m新本所以轉ser

個個好似係公會成就黎
仲要上幾版既
要睇你個公會有冇做到
有就可以去公會商人到買
再唔係咪解個人成就都有雲蛟拎

thx 咁多位巴打

幫推
想番黎玩又唔想追裝等

高手 快D黎CARRY我呀

可以做老闆

求carry

重新玩翻升左上110，而家應該做啲乜，複雜左好多

都係解下世任
去阿古斯打下小入侵
用阿古岩抽獎

想入 新手dk
954裝等
會一齊打團本?

巴打係未有公會入

純粹入嚟留名

係另一個 Server 部落玩緊

係呀 不過你咩SEVER?

諗唔諗住轉SEVER
可以上黎RC吹水
唔洗怕怕醜

多謝你幫手推POST呀

都係夜空

咁一定無問題啦

+左你FRIEND

英文定中文黎
岩岩有2個巴打同時加我

中文

克勞XX?
叫極都唔應機...

唔好意思，岀左去食飯

社交大使米哥

巴打個公會係聯盟定部落?
利申 我喺水晶玩部落 日落玩聯盟

我地部落 夜空SEVER群

未見過我屌人?

加咗你battletag，雖然係休閒玩家，都希望可以入你公會

買左，咁岩公會有做到

大家有無咩UI 推介，我用緊elvui 唔知點解有啲位出唔到中文字

介面我自己用
BD4 Moveanyything

頭像
suf

出團
dbm wa tmw skada

之後有d背包整合 郵件之類

我係頭像個到出唔到中文字，會變晒???
其他地方無問題

支持 幫推

日落ge部落玩家 afk左幾個月 之前打首殺團ge

過來人建議
輕鬆玩就算 香港人公會唔好格硬追m進度 會出事

不嬲架啦

做咩我無呢d問題

米叔做咩最近咁勤力推op

最近得閒少少

有冇巴打有裝pawn
好唔好用

還可以
比你睇邊件裝好D
不過有時我跟自己主意

巨龍lm
留明討論

好有用 但係通常就算有upgrade 我都會sim一次再睇睇
如果想要提高dps simulation 真係好撚重要

其實冇撚用

simulation只係數據
打起上黎rng成份咁多
我自己覺得有能量成份既職業
加速影響手感
無話絕對既

應該我係英文client, 我轉左font 就得晒

終於ok啦

有無frost dk 指點下, 打raid 個陣見到人地啲dk dps 好高, 相反我好低, 有啲咩要留意下

個simulation係會包埋rng成份. (例如唔同既proc, crit, 等等) 佢個問題係佢基本上只係當你打raid boss訓練假人, 所以因為要做mechanics而增加, 失去dps既位佢唔會計入去.

比個刺殺賊(毒build而唔係流血build)既例子你睇:

941裝等
傳說鞋同埋肩部
T20 2件, T21 2件
46825 敏捷
5709(24.27%) 致命
3203(8.54%) 加速
4846(10.2%) 臨機
12743(159.44%) 精通

10007個 iterations

你可以話RNG對個DPS係有影響, 因為simulation都有話你唔好彩既話你可能只係做1.25m dps, 但係好彩既話又有可能做到1.5m dps. 但係張基本上所有rng 計入去, 然後由10000 個trials 做個分析就會發現個平均既dps係1.35m左右.

而且一樣好重要既資料就係對我呢個角色來講精通既重要性係加速既兩倍以上, 點解?

加速好處:
每375點, 增加1% 能量回速
每375點, 增加1% 普攻攻速

但係能量回復我地有venomous wound同埋100lvl天賦venom rush, 只要你keep住絞喉同埋割裂既話咁你每秒就會有26(每次比番)/2(兩秒一次) = 13點能量. 呢個數字其實係多你基本回復既每秒10, 又或者每秒11(如果有45lvl天賦vigor) 多唔少. 而且加速影響既只有你基本回復, 對你流血比番你既能量係冇影響. 仲有對賊來講加速唔會增加你dot既速度. 只要你keep住流血既話咁你手感都應該唔會差得去邊.

所以其實加速同其他stat比真係幾廢下.

精通好處:
每100點, 增加1% 毒既傷害.

精通增加既唔只係你致命毒藥既傷害, 而係你所有nature damage(自/天然傷害?) 既傷害. 姐係話你既毒化, 宿怨既毒, 王禍既毒, 同埋毒刃, 毒藥瓶既傷害都會因精通而增加. 再加上, t21 既2set bonus會比你既致命毒藥增加暴撃率, 所以精通又會變得更重要. (4set就會比多d 能量回復你, 加速會變得更唔重要)

另外精通既傷害係會同其他野既加乘乘上去. (例如宿怨就再乘1.3, 然後毒刃就再乘1.35, 仲有15lvl天賦張你致命毒乘1.3)

基本上你精通唔影響既就只有你D流血同埋普攻, 仲有combo points filler. (fan of knives同埋mutilate) 所以精通對你dps既影響真係好好好大.

利申: 幾年前玩過下台服, 半年前玩左少少美服跟住停左, 上星期又開始玩番美服.

P.S. 其實我講左咁多好似off撚曬topic , 但我只係想講點解simulation咁重要, 示範一下simulationcraft既少少資料, 同埋講下點解加速對賊(唔知你係唔係講緊呢個能量職定係德魯)來講咁廢.

另外simulation個sim法係用一個佢認為最好既rotation來做, 如果想睇既話simulationcraft都會比你睇, 但係基本上係比電腦睇而唔係比人睇.

大神

其實最簡單ge方法係跟wcl上面d勁人點玩就ok
睇人地d裝備咩屬性 咩配裝 飾品點配
傷害比例 打d咩技 咩時機打
咁樣反而最簡單

今個版武戰比狂戰屌打

睇勁人點玩當然係一個好好既學習方法, 其實"傷害比例,打d咩技,咩時機打"呢d真係基本上個個都一樣, 睇guide都有. 但係"裝備咩屬性 咩配裝 飾品點配" 除左傳說裝之外其實真係可以有好多變化.

裝備既屬性(加速, 精通, 臨機, 致命) 其實盲好似一個有4個variable既function咁f(加速, 精通, 臨機, 致命) = DPS. 咁於有限既點數之下我點先能夠得到最高dps呢? 仲有點數既總和高(i.e. 高裝等) 係唔係一定等如多d DPS呢? 同埋於我現有既數值, 我到底增加d咩屬性先能夠提昇到最高既DPS呢? 呢d都係需要run simulation先有. 我可以同你講打緊最高dps個班人9成9都一定係有run simulation, 如果你去睇番method (世界現時第一pve 公會) 同埋fatboss個youtube channel 佢地都會教你用simcraft, 因為simulation就係咁重要. 得出來既結果會影響到你配裝, 因為你冇可能有曬全世界所有最好既裝備, 你只能夠以你現有既裝備來得出你現有裝備所能比到你既最佳DPS.

飾品點配, 如果你有曬所有最高裝等飾品, 咁你當然可以睇番wcl班人同埋d guide用咩野飾品啦. 但係問題係就算你有個件飾品, 但係佢又低裝等過你另外可以用既一件飾品好多咁你點知邊件勁d? 有時候915既best in slot trinket可以勁過960另一件trinket, 但係你唔run simulation既話又點知呢?

當然我唔係講緊simulation係100%準確, 但係我認為佢係一個非常之好既參考.

其實run simulation真係唔難亦都唔復雜, 你只需要down 兩個addon, 一個program, 然後copy and paste一下d結果就得. 因為實際要真係run simulation既係一部電腦而唔係你

幫你推下啦 我都啱啱回鍋
天空嘅

多謝曬呀

血厚 爆發高...

WCL好simulation好
都係參考抄考就好
都要出件裝先得架麻
(尾王橙水晶你在何方~~~?)

本是同根生

順手問下 武器戰經常唔夠怒氣係咪正常
定係我手法問題
成日打到一半就有段時間要等半秒至一秒先有怒出技
已經用猛擊唔係旋風斬流
利申：無橙手

其實我都係 好似好睇運氣咁
打d木樁王 933都係得90~100萬dps

火法留名支持

小弟只係一隻咸魚型武僧
戰士真係唔太識

L戰士
Pish一Pish

有冇盜賊同好

睇番打王時既DPS準D, 咁樣做既話你可以去warcraft log睇番同你同裝等既人係打緊幾多dps.

係打王
我意思係d木樁唔洗點轉火既王

run simulation 睇下自己需要咩野stat多d

仲有啱啱check左log, 如果你武器戰打一百萬DPS(打加洛斯英雄難度)既話, 其實係差唔多啱啱好50th percentile, 所以你既dps可以話係幾正常.

學到野

有無巴打收兵
想重升

當然無問題 歡迎你呀!

你地覺得一個人最盡可以玩幾多個職業
依家玩2個已經成日做唔齊d野
但我又好想體驗多幾個職業

我玩3隻坦+1隻獵人

我兩隻都顧唔晒 有d吃力
竟然可以玩到4隻

2隻放置玩下 得閒保下底
專心一隻出團
另一隻得閒打下H/PT 其實唔係花太多時間

正，幫推，之前熊貓人版本開始玩，打到好似黑石就冇玩，機太廢，換左機一定回鍋

幫樓主推一推，寒冰尖拓緊M4
DPS比同職吊起黎打

好呀 記得一齊黎玩

M4都唔錯呀
DPS真係要慢慢練手法同意識
記得學上面D大神得閒SIMC下
得閒睇下WCL

人品差 M5另一個DK 技有成8成爆撃 我得一半
最後佢打3.3M 我2.9M

M5就算啦 呢D睇職業既王 無乜標準
有過 幫下控下怪 上船唔死就OK
個榜睇黎都無用

我都打緊m5
幾次都打到3/4 85%就滅

死D咩咁慘，345當中以5號黎講最易

未做34 直接去左5
打得最好果次
睇攻略我地只係編4隊上船
但出左第5次船
臨時先叫人上船慢左就gg了

出第五次船慘啦
Dps唔夠，清唔曬D怪，正常四船唔清下路果波已經夠能量GG

埋尾樹底亂正痴線
咩都睇唔到 只係係咁放aoe打樹底就算

DPs check啦
定係分左隊D人亂跑

唔清楚啦
今晚再試下過

M5個榜唔語計All Star Points 過王就OK

岩岩開始試下玩 升到20lv入完點之後 第一件事做咩好？

升lv

係招兵買馬

2個AC?

搵我

過左m5
但個結果好怪
e歐娜講左勇士們我地勝利在望
過幾秒5船爆左滅團
但計我地過左可以拎裝
但無出成就

史上最大既BUG

好彩最後報返俾gm都拎得返d成就

屌 奧杜亞成就聽日絕版

點解?

成就

隨著奧杜亞難度的更新，以下奧杜亞的成就已做修改：
已有的所有10人和25人奧杜亞成就將移至傳承團隊副本頁
巫妖王之怒地下城頁添加了新成就。任何已獲得10人或25人成就的人在登錄時應當獲得新的成就。
新奧杜亞團隊的榮耀現在獎勵鐵箍始祖幼龍和鐵銹始祖幼龍。

屌條10人龍仲未做

仲有幾個鐘可以做

心思思想回爐

聯盟定部落？

點樣俾錢直升100lv?

咩野係btag?

Thxxx

當然係為了部落
聽聞而家難升左好多

btag 你上暴雪網望望就知架啦

Added your btag last night

臺服勁少人 都係轉去eu算

岩岩收到啦

加油!

2隻角色用1000精華都出廢橙既感覺好空虛

你地依加有幾多人呀
隔離PO又有叫人去巨龍之喉
我同個朋友想回鍋

果個聯盟黎架

而家仲有冇3倍經